大家都怪錯達哥了，達哥提早擺工，走得太前

😭

我求下你地唔好再用"擺"
擺 係搖擺 擺放

罷工 係"罷"呀你老母
好撚顯眼呀

樓豬新移民 體諒下

罷工未？

按章工作緊=.=

樓主中度弱智+自閉
樣：